w001c=フォルダとフォルダ内の全てのプロファイルを削除しますか？
w002c=プロファイルを削除しますか？
w003c=プロファイル使用中のため上書き保存できません。
w004c=プロファイルを切替ますか？
w005c=終了しますか？
w006c=プロファイルを上書き保存しますか？
w007c=今回の操作で設定された表示条件はプロファイル<br>（分析パターン）として、名前を付けて保存し、次回から<br>再利用することができます。<br>「切替」：今回の操作で設定した条件を破棄して終了します。<br>「プロファイル保存して切替」：表示されるメッセージに沿って<br>今回の操作で設定した条件を保存します。
w008c=今回の操作で設定された表示条件はプロファイル<br>（分析パターン）として、名前を付けて保存し、次回から<br>再利用することができます。<br>「終了」：今回の操作で設定した条件を破棄して終了します。<br>「プロファイル保存して終了」：表示されるメッセージに沿って<br>今回の操作で設定した条件を保存します。

w001a=ＩＤを入力してください。
w002a=パスワードを入力してください。
w003a=学校／利用者ＩＤまたはパスワードが違います。
w004a=証明書の認証に失敗しました。
w005a=パスワードを入力してください。
w006a=パスワードが違います。
w007a=これ以上、プロファイルを作成できません。
w008a=分析機能を選択してください。
w009a=型が未設定です。
w010a=科目が未設定です。
w011a=比較対象年度が未設定です。
w012a=志望大学が未設定です。
w013a=比較対象クラスが未設定です。
w014a=比較対象高校が未設定です。
w015a=担当クラスを設定してください。
w016a=選択可能な担当クラスは40クラスまでです。
w017a=フォルダ名を入力してください。
w018a=プロファイル名を入力してください。
w019a=コメントは全角50文字までです。
w020a=これ以上、フォルダを作成できません。
w021a=フォルダ中のプロファイルが使用中のため削除できません。
w022a=プロファイル使用中のため編集できません。
w023a=プロファイル使用中のため削除できません。
w024a=プロファイル使用中のため上書き保存できません。
w025a=これまで選択していた担当クラスは無効となります。
w026a=学校ＩＤを入力してください。
w027a=利用者ＩＤを入力してください。
w028a=学校／利用者ＩＤまたはパスワードが違います。
w029a=ＩＤまたはパスワードが違います。
w030a=Kei-Navi使用権限がありません。
w031a=システムの制約上、現在この機能をお使いになる場合は「設\n定済みプロファイル選択」において１つ以上のプロファイルを\n削除していただく必要があります。\n下の「OK」をクリックすると「設定済みプロファイル選択」が表\n示されますが、この中からのプロファイルの削除手順につきま\nしては画面右上の「ヘルプ（の中の「プロファイル」）」をご参照\nいただくか、Kei-Netヘルプデスクまでお問い合わせくださいま\nすようお願いいたします。
w032a=システムの制約上、現在この機能をお使いになる場合は「設\n定済みプロファイル選択」において１つ以上のプロファイルフォルダを\n削除していただく必要があります。\n下の「OK」をクリックすると「設定済みプロファイル選択」が表\n示されますが、この中からのプロファイルフォルダの削除手順につきま\nしては画面右上の「ヘルプ（の中の「プロファイルフォルダ」）」をご参照\nいただくか、Kei-Netヘルプデスクまでお問い合わせくださいま\nすようお願いいたします。
w033a=特定のユーザ・ページからのアクセスのみ許可されています。

cm002c=共通項目設定を終了しますか？
cm003c=型が未設定です。
cm004c=科目が未設定です。
cm005c=比較対象年度が未設定です。
cm006c=志望大学が未設定です。
cm007c=比較対象クラスが未設定です。
cm008c=比較対象高校が未設定です。
cm009c=大学を一覧から削除しますか？
cm010c=を一覧から削除しますか？
cm011c=担当クラス変更を終了しますか？
cm012c=全削除しますか？

cm001a=選択可能な比較対象年度は4年度分までです。
cm002a=選択可能な志望大学は20校までです。
cm003a=大学名は全角ひらがなで入力してください。
cm004a=大学コードは4桁の半角数字で入力してください。
cm005a=登録する志望大学を選択してください。
cm006a=選択可能な比較対象クラスは40クラスまでです。
cm007a=選択可能な比較対象高校は20校までです。
cm008a=選択可能な比較対象高校は300校までです。
cm009a=高校名は全角ひらがなで入力してください。
cm010a=高校コードは5桁の半角数字で入力してください。
cm011a=登録する比較対象高校を選択してください。
cm012a=担当クラスを設定してください。
cm013a=選択可能な担当クラスは40クラスまでです。
cm014a=比較可能な対象年度はありません。
cm015a=共通項目設定で必要な項目に「グラフ表示」のチェックが入っていません。\nこのままでは、グラフの表示がされません。\n正しく表示させるには以下の手順で設定を行ってください。\n\n　1.このメッセージ下方の▲印のものが「グラフ表示」のチェックが必要なものです。\n　  ご確認ください（必要に応じてメモなどをお取りください）。\n　2.[OK]をクリックしてこのウィンドウを閉じてください。\n　3.画面右上の[共通項目設定]をクリックし、必要な設定項目の[グラフ表示]に\n　  チェックを入れてください。\n　4.[設定完了][閉じる]の順にクリックすると、元の画面に戻ります。\n　  再度、[保存]をクリックしてください。\n

cm001d=模試・志望大学検索
cm002d=模試で記入された志望者数上位20校

s001a=一括出力対象を選択してください。
s002a=共通項目（型）を設定してください。
s003a=共通項目（科目）を設定してください。
s004a=共通項目（比較対象年度）を設定してください。
s005a=共通項目（志望大学）を設定してください。
s006a=共通項目（比較対象クラス）を設定してください。
s007a=共通項目（比較対象高校）を設定してください。
s008a=個別項目（型）を設定してください。
s009a=個別項目（科目）を設定してください。
s010a=フォーマットの選択をしてください。
s011a=フォーマットかオプションの選択をしてください。
s012a=共通項目（型）または共通項目（科目）を設定してください。
s013a=個別項目（型）または個別項目（科目）を設定してください。
s014a=個別項目（型）または共通項目（科目）を設定してください。
s015a=共通項目（型）または個別項目（科目）を設定してください。
s016a=表示対象を設定してください。
s017a=選択可能な過年度の表示は4年度分までです。
s018a=過年度の表示を設定してください。
s019a=評価区分を設定してください。

c001a=担当クラスを設定してください。
c003a=過回模試にて同一模試が選択されています。異なる模試を選択し直してください。

x001a=選択された生徒には個人成績情報があるため、削除できません。
x002a=選択可能な表示項目は３項目までです。
x003a=登録ファイルを指定してください。
x004a=正しいクラスを入力してください。
x005a=正しいクラス番号を入力してください。
x006a=正しいかな氏名を入力してください。
x007a=正しい漢字氏名を入力してください。
x008a=正しい生年月日を入力してください。
x009a=正しい電話番号を入力してください。
x010a=同じ学年・クラス・クラス番号の生徒を登録することはできません。
x011a=正しい項目名を入力してください。
x012a=正しいコードを入力してください。
x013a=同じ項目が既に登録されています。
x014a=正しい属性名を入力してください。
x016a=再集計実行中のため登録出来ません。しばらく経ってから再度登録してください。
x001c=生徒情報を削除しますか？
x002c=属性項目を削除しますか？
x003c=Kei-Naviから生徒情報を取り込みますか？
x004c=Kei-Naviから生徒情報を取り込みました。
x005c=Kei-Naviへ生徒情報を反映しますか？
x006c=Kei-Naviへ生徒情報を反映しました。
x007c=作業中宣言を設定しますか？
x008c=作業中宣言を解除しますか？

u001c=利用者IDを削除しますか？
u002c=パスワードを初期化しますか？

u001a=作成対象を指定してください。
u002a=利用者IDを入力してください。
u003a=利用者IDは半角英数字８文字以内です。
u004a=利用者名を入力してください。
u005a=利用者名は全角１０文字以内です。
u006a=利用者IDが重複しています。
u007a=担当クラスを選択してください。
u008a=現パスワードを入力してください。
u009a=現パスワードが一致しません。
u010a=新パスワードを入力してください。
u011a=パスワードは半角英数字４文字以上８文字以内です。
u012a=新パスワード（確認）が一致しません。
u013c=利用者IDを初期化します。\nよろしいですか？
u014c=ログインパスワードを初期化します。\nよろしいですか？

i301a=以下の大学は受験予定大学が重複しています。
i302a=日程が複数登録されています。\n実際には各日程で複数受験できませんのでご注意ください。
i301c=判定履歴を削除しますか？

m001c=年度、学年、クラス、クラス番号が重複しています。
m002c=再表示しようとする生徒と同じ[年度・学年・クラス・クラス番号]の生徒が　　　\n他にも存在する可能性(※統合時に主にした生徒情報など)があります。　\n\n再表示しますか？\n\n※再表示後は、今後の受験される模試の結合に支障が出る可能性が\n　あります。いずれかの生徒情報を必ず修正してください。
m003c=本当に削除してもよろしいですか？\n（元に戻すことはできません）

m001a=かな氏名は全角ひらがなで入力してください。
m002a=主生徒と、主生徒と結合する従生徒を選択してください。
m003a=編集する主生徒を選択してください。
m004a=登録ファイルを指定してください。
m005a=正しいクラスを入力してください。
m006a=正しいクラス番号を入力してください。
m007a=正しいかな氏名を入力してください。
m008a=正しい漢字氏名を入力してください。
m009a=正しい生年月日を入力してください。
m010a=正しい電話番号を入力してください。
m011a=同じ[年度・学年・クラス・クラス番号]の生徒が他にも存在します。
m012a=従生徒を選択してください。
m013a=主生徒と従生徒で以下の同じ模試を受験している為、統合できません。
m014a=非表示生徒を選択してください。
m015a=結合する生徒情報と模試情報を選択してください。
m016a=結合しようとしている模試は選択生徒が受験している為、結合できません。

gcS003=校内成績 - 偏差値分布
gcS004=校内成績 - 設問別成績
gcS103=過年度比較 - 偏差値分布
gcS202=クラス比較 - 成績概況
gcS203=クラス比較 - 偏差値分布
gcS204=クラス比較 - 設問別成績
gcS302=他校比較 - 成績概況
gcS303=他校比較 - 偏差値分布
gcS304=他校比較 - 設問別成績
gcS402=過回比較 - 成績概況
gcS403=過回比較 - 偏差値分布

gcC002=クラス成績概況 - 偏差値分布
gcC102=クラス比較 - 成績概況
gcC103=クラス比較 - 偏差値分布
gcC104=クラス比較 - 設問別成績

f001a=ファイル名に使用できない文字が含まれています。\n再入力をお願いします。
f002a=コメントに使用できない文字が含まれています。\n再入力をお願いします。
f003a=ダウンロードファイル名に使用できない文字が含まれています。\n再入力をお願いします。
